穩穩陣陣趨勢投機(2)

65.2連息買入1000股1038止賺位66.2
2.90買入20000股2380止蝕位2.83
11.68買入3000股656止蝕位11.3
5.66買入5000股3399止蝕位5.45
1.63×1000 long call 六月銀娛 strike 40 正股價穿39止蝕
0.49×5000 long call 六月吉汽 strike 12 正股價穿11止蝕
近乎零cash
----------
6.02買入7.2賣出10000股880 +12k[/quote]

上個POST問你依家點睇880

我轉左玩27囉
880可以唔睇一排
雖然uptrend..但通道底入貨穩陣啲

巴打 2009有冇咩睇法？thx!

應該唔止12.5

1137睇圖冇用

27仲入得過？42

Hunter巴點睇27

升到通道頂。。。。
掛

巴打點睇285暫時?

入貨！！！！

灰二巴14.7入既200賣晒未

巴打 想問下1813

巴打呢幅圖見你畫完有d想問
點解要拉到咁遠揾個阻力
唔係揾最近個圓底既底部？

應該問自己如果跌返去支持位自己頂唔頂得順
呢啲因人而異

冇錯正式黎講要再睇埋幾多蟹貨
但而家我覺得都有參考價值

炒股千奇唔好衝動。。

通道底38蚊咁上下

我冇入過任何賭股喎，係咪識錯其他巴

再次利申我long call左呢隻銀魚

點睇恆指破唔破到頂

3萬

唔該巴打.

1137 收市前放了, 賺少少先.

trend is your friend..勿估頂底

順勢操作
好多人唔明。買牛熊夾死左。買股票接飛刀

巴打可唔可以講下比特幣係咪黎
睇完段長文都唔係好明
又礦工又掘礦 同埋係咪無實物
仲發行緊？話發到2140年

因為黑市交易/洗黑錢有市場
不過
唔使明
要炒既都係用技術分析炒就ok

千奇唔好入698

1317點睇

想問1728

離支持位仲有段距離

1098除淨就跌到10.82算唔算穿支持位？

thanks

可以觀察多一日

1137給他的意義。是一生奉獻

巴打可唔可以教下點SET止賺

中航科工 去到新低 現價入唔入得過？

27圖好靚
想問入得過？

巴打 1128 銀河 你點睇？

175求圖！感謝巴打

買左吉汽

哈哈, 睇下有冇機會再奉獻.

今日呢一刻 1928 比 27 好嗎? 1928升穿下降軌, 升幅冇27咁高.... 咁睇啱唔啱?

700 走呀
人踩人呀

驚閪，聽日就280喇

我見佢回緊已經走左

上次220>180
今次會唔會落23x 24x
可唔可以咁樣分析

係咪呀

一隻股票要買幾多先會郁
例 261

23x準備入50手

回40蚊

正 儲定彈藥入貨

止賺為上
見1128成功反家鄉兼上埋十日高即放
買貴左貨都賺到幾餐茶錢
今個星期觀察下先

關愛巴啲分析都幾好，真係通道底行完上反去

follow trendline

即係點

歷史會重複
你咁睇都ok
亦都有人用黃金比例
有人用trendline

both靚uptrend
me hv 27 long call
up唔到圖

up唔到圖
uptrend中。可以睇返上個post

可以睇返上個post

巴打我收市前入了27, 強勢過1928.

now cant upload figure sor

成日壞

相反穿uptrendline要即止蝕

見佢呢幾星期啲支持位都企唔穩1日就跌
我以家放哂算
隻1128睇反近期最高都只係去到17.8左右，一掂到就即回落，兩次了，我估接下來會係第三次

跟開強勢股晴巴學野
不過關愛巴分析都好細密

想搭單請關愛巴分析3606
有貨，加過一注，除淨前均價28.5
30蚊樓上加一注點睇

1171downtrend

long put 六月兗煤 0.26×2000。正股升穿6.0止蝕

[/quote]

[/quote]
65.2連息買入1000股1038止賺位66.2
2.90買入20000股2380止蝕位2.83
11.68買入3000股656止蝕位11.3
5.66買入5000股3399止蝕位5.45
1.63×1000 long call 六月銀娛 strike 40 正股價穿39止蝕
0.49×5000 long call 六月吉汽 strike 12 正股價穿11止蝕
0.26×2000 long put 六月兗煤 strike 5.75 正股升穿6止蝕
近乎零cash
----------
6.02買入7.2賣出10000股880 +12k

支持阻力位試得多就會穿

700 每cycle 升1.6Ｘ至1.7Ｘ
180起計 1.6Ｘ是289
即大約280-290
當然如果是1.7Ｘ，咁就一去沒回頭
今天我放了一半

年半uptrend
現價近channel頂
去返channel底先加會安全啲
cant up figure sor

呢個計法夠簡單
假設長期升勢冇變
1038 66 823都可以用呢個方法玩

希望是堅回，我唔會等230-240
250入返估果Ｄ貨

823都會大回 ？！

唔該哂

83信和置業點睇？
今日穿極都穿唔到100天線

咩係1.6x 1.7x

1.6倍

thx bro

濠賭好似未見過關愛巴討論過2282

你掃哂啲賣盤咪升囉

我理念同晴巴差唔多
買強勢股。put弱勢股
而我個倉因為穩陣起見大部分都係啲搏轉勢未開車既股
強勢股只係用期權long

回下先好。長線黎講
相反。跌下又彈下既股先插得深

connect唔到aastock 既屌

connect唔到aastock既屌

hunter睇咩學睇圖畫圖？書定上堂

書
報紙
兩位高登高人
自己五年輸錢經驗

上到又up唔到圖

cant up figure sor

呢兩幅岩唔岩用？

都近一年uptrend底

2月4月5月低位連線係升軌

no.thx

今日咁插 走唔走好

777穿哂支持
冇圖

留名

上圖已經穿左支持
今日跌到三月頂6.6既橫向支持
cant upload chart sor

有冇書介紹下

十年月線差唔多頂

姐係連6。6都穿既話就要走?

走唔走個人決定。
因為可承受風險因人而異
有啲蝕1蚊都唔得。有啲人覺得幾皮野係碎銀
我只可以講
if穿一個支持
就會free fall去下一個支持位
自己參透吧

btw認下叻叻豬先。我記得7.3嗰排我remind過1317去到通道頂

connect到wo

舊post第25頁第623個留言

但up ng到圖

現實中真係叫過個fd咪入。佢差我餐飯

Lm

個陣睇唔到個post
我均價6.08 只係賺少左好多好多

關愛巴，你講過3606近通道頂，
係咪會有一樣結果？
使唔使做止賺準備？

我唔comment
我自己最鍾意通道底入。頂出

最理想係通道底入頂出

參考下 thx

好似我炒880。27同175咁

想long put 2600

27 同路
long call 43 5月
short call 44 5月
順手 Long put 埋6月 38
驚出賭收好消息出貨

btw 799點睇？有貨

long我好有信心先會出手
帽事既
穿左4月頭and 5月頭既低位連接既升軌
cant upload figure sor

重倉3.1

未平倉重倉

1478都穿左四月尾至五月中既雙頂頸線
小心
圖: 第一個post第28頁第689個comment

27睇幾多？
聽日搵位轉下月好倉

通道頂

現價通道底關鍵。破左就斷升trend

字典書: 林瑞芬技術分析
強勢股: O'neil - how to make money in stocks中譯圖勝天下

27

thx hunter巴

望下285同1728

285暫冇事。勿跌穿線。

1728短線穿左

3333到通道頂

700如果280是短頂
今次可能回到250再gogogo

巴打點睇1088
黎緊3蚊息，但又升左好多日
係咪應該等佢回一回先定現價入？

250即刻入多手
股王有買貴 冇買錯

巴打763點睇？ 就快到通道底

between勿貪息
會除淨
200蚊買渣打收幾多幾耐息先回返本?

追加一張1171put

現價27入唔入得過...打算入2手

我都諗住買27

65.2連息買入1000股1038止賺位66.2
2.90買入20000股2380止蝕位2.83
11.68買入3000股656止蝕位11.3
5.66買入5000股3399止蝕位5.45
1.63×1000 long call 六月銀娛 strike 40 正股價穿39止蝕
0.49×5000 long call 六月吉汽 strike 12 正股價穿11止蝕
0.26×2000 long put 六月兗煤 strike 5.75 正股升穿6止蝕
近乎零cash
----------
6.02買入7.2賣出10000股880 +12k[/quote]
正股
65.2連息買入1000股1038止賺位66.2
2.90買入20000股2380止蝕位2.83
11.68買入3000股656止蝕位11.3
5.66買入5000股3399止蝕位5.45
期權
1.63×1000×1 long call 六月銀娛 strike 40 正股價穿39止蝕
0.49×5000×1 long call 六月吉汽 strike 12 正股價穿11止蝕
0.265×2000×2 long put 六月兗煤 strike 5.75 正股升穿6止蝕
近乎零cash
----------
已平倉
6.02買入7.2賣出10000股880 +12k

hi蓉姨
你唔係入左呀？唔怪得。。。

Inch me lor me rubbish
Let me sink die u

2380俾人唱好 依家入唔入得過

咁大仇口

唔好呀，我信架

黎財經台一定要識蓉姨

我唔理呢啲，堅守自己rule

我想識蓉兒

3399可能要止蝕

3836好似強勢而且主席不斷加持。 但睇圖好似唔太好。樓主有何睇法？

1928

27返黎啦

1317係咪差唔多去到通道底?

175似唔似整固
上下遊走左一個月

3399 5.41止蝕

又想問200
巴打覺得短期上唔上到20蚊

讚下自己先。放得幾靚

學到野

唔係係放的靚
係因為我入左佢先繼續跌

都要我勁到預計到你入先得

耐性。我玩期權都未急

呢隻股難睇圖
未必準

未破downtrend

殊

係，另加前頂支持

uptrend。剛突破。利申有call

唔估頂。升得太癲。
唔入。有貨可分段減持。食花生

正股
65.2連息買入1000股1038止賺位66.2
2.90買入20000股2380止蝕位2.83
11.68買入3000股656止蝕位11.3
5.66買入5000股3399止蝕位5.45
期權
1.63×1000×1 long call 六月銀娛 strike 40 正股價穿39止蝕
0.49×5000×1 long call 六月吉汽 strike 12 正股價穿11止蝕
0.265×2000×2 long put 六月兗煤 strike 5.75 正股升穿6止蝕
近乎零cash
----------
已平倉
6.02買入7.2賣出10000股880 +12k[/quote]

正股
65.2連息買入1000股1038止賺位66.2
2.90買入20000股2380止蝕位2.83
11.68買入3000股656止蝕位11.3

期權
1.63×1000×1 long call 六月銀娛 strike 40 正股價穿39止蝕
0.49×5000×1 long call 六月吉汽 strike 12 正股價穿11止蝕
0.265×2000×2 long put 六月兗煤 strike 5.75 正股升穿6止蝕
0.14×2000×2 long put 六月中鋁 strike 3.5 正股升穿 3.6止蝕
近乎零cash
----------
已平倉
6.02買入7.2賣出10000股880 +12k
5.66買入5.41賣出5000股3399 -1k

正股
65.2連息買入1000股1038止賺位66.2
2.90買入20000股2380止蝕位2.83
11.68買入3000股656止蝕位11.3

期權
1.63×1000×1 long call 六月銀娛 strike 40 正股價穿39止蝕
0.49×5000×1 long call 六月吉汽 strike 12 正股價穿11止蝕
0.265×2000×2 long put 六月兗煤 strike 5.75 正股升穿6止蝕
0.14×2000×2 long put 六月中鋁 strike 3.5 正股升穿 3.6止蝕
近乎零cash
----------
已平倉
6.02買入7.2賣出10000股880 +12k
5.66買入5.41賣出5000股3399 -1k

long put 左2600
六月strike 3.5

點解1137可以爆升 無trend睇

出左幾支針係唔係代表有承接？

交易3百幾宗

66現價抵屌未考慮緊月唔月供埋佢

等緊42蚊

關愛巴可唔可以畫下apple同alibaba圖

真係會落去 ？！
心郁想入

想請問下1419 1.6入左，3蚊走左一半，點知依家開始插水feel

688 現價入點睇

手上無貨 聽日手痕想入貨
求推薦
700
66
388
呢幾隻邊隻比夠好
短

個人66睇42.4
700就似會上返280，但冇乜肉食
388 唔識睇
9估

我睇短期 ~一星期
66>>>>>700>388

睇圖冇用

有反彈插得更深

位已破

thx bro

想問截止過戶23-26號
即係星期五收巿前成交都會有息？

TA睇唔到抵唔抵屌
月供就咩都唔使理啦

冇呀，除淨日前一日先有
你唔見除淨前後兩個方向

美股好易畫。好多強勢股

跌穿支持

好 等

算低位

700

66畫左

388要有啲耐性等開大細

咁咩叫截止過戶日期
有意思咩

截止過戶唔係比我地睇的我地普通股
睇除淨日同派送日就得

截止過戶日期唔係比老散睇

1928 金沙中國
通度頂？升穿左通道？

咁應該點睇

我唔會玩。
唔識。唔玩

暫時未確認轉強

點解既？圖已經升穿左小小

曖昧中

大市就黎調整。可能要減磅走啲貨
可能656或1038是但一隻

1299搞咩，自從業績出咗個日爆升之後，之後20個交易日都同一個位咁濟

隻野唔係比正常人玩
你想玩要同佢鬥耐性

66係咪都長渣用

27 43好大阻力

27穿41.5走call
175穿11.5走call

rules要再set嚴啲

蓉阻力。。。

27一隻頂全家

27call

屌你老母27

殊。。。

就長揸都有分食大浪/揸到退休收息

入左手2007玩下

1999

巴打點睇3383，依家到通道頂？

1788開車

我策略錯了

1928都似通道底

3380 算唔算後上轉向? 4.2做支持位

市底強put弱勢股rules要更嚴謹

咁我去3383 唔該巴打

又唔一定破唔到。不過附近冇乜近既支持畀你守

巴打之前3底 再put 值搏唔高

我冇put呢隻喎

睇錯

823咩事

仲諗住等佢回
係咪強勢到業績公布

咪係..食左春藥咁..月供緊得半手都唔夠

月供左1手已賺10%

巴打, 請問 27 同 175 是否繼續持有, 睇升?

就出業績 應該會一直強勢
岩嗎hunter巴？張圖睇近期升得好急

好多藍籌 都升得好急

long call 中信六月 strike 16 兩張

6030

Hunter巴 823係咪升左上去暫唔會回返去紫圈

想問香港收左巿 夜晚有邊個巿場可以玩
從未玩過香港以外巿場
求新手指引
中銀係咪都可以做到

巴打點睇聯想

由佢2月業績開始食左兩次熊(5.2->4.7, 5.4->5)

其實
1. 睇圖
5.1 5.2好大阻力
近期幾支燭都好柒 (4月10, 11, 18, 5月23)
今日支燭話就話大成交 但又高位回番成0.1落嚟
個市咁嘅環境下 有個(好似)靚業績都升唔穿 好似好怪

2. 睇業績
數字網上大把 唔多講
但實際都唔係好
只係叫轉虧為盈

3. 睇前景
除左坐office做嘢 而加個個人都用電話唔電腦
電腦市場一直都跌緊
而且 而加d人多數買macbook多過lenovo
再加上前排美國出左個數字
window嘅notebook市場 lenovo嘅龍頭地位已經比其他廠取代左
早兩日又話整間華為出嚟同佢搶市佔

講番電話市場 好簡單一句
你身邊有幾多人用lenovo電話

長線就一定睇淡
但短線想睇下巴打點樣部署哩隻股 玩下衍生工具

另外想問多兩隻

1776

之前大時代$20買起 一路跌落$10一路溝
avg $15
之前上番$20個時, 18-19分段走左8成
跌番落嚟分注入
avg $16.3(未扣岩岩除淨個派息)
今日升番上嚟 算唔算升穿由三月形成個下降軌?

1658

之前已經走過一轉 4.2->4.7
四月頭手痕 一星期內小注買1658@4.8, 1288@3.6, 939@6.1
之後5月15升上去個轉覺得有少少唔對路 加上沈大師係咁推內銀淆底
當日排盤1658@4.99, 1288@3.7, 939@6.42走 但只係走到1288同939

之後第二日郵儲仆街狂跌
4.64溝左一次
而加avg 4.7
段圖我未夠道行唔識睇 巴打有咩意見?

同埋....星期日秋官開演唱會
同埋個市又升到有咁上下升幅 係唔係真係應該係時候回調?

992
現價買 上望5.4 跌穿4.8止蝕
4.8鑽石底

1658改壞名...一路唔發
圖形好差 裂口附近好大阻力
渣住收下息先

持有3手@4.76

係好柒 咁樣裂口落嚟走都走唔切以為自己眼花

佢派勁少息好難守
諗緊好無今日升多棍今轉平手走算

想問9:00-9:30 係咪要大戶先可以交易

8365點睇

大師睇下隻1055

656
27
6030

cut 左中鋁put

一係未突破追入。一係第一日突破入。
miss左我鍾意等下一個。
但你可以照入。睇你坐唔坐得貨

星期日秋官開完演唱會之後，唔知會點🤦🏽‍♂️

我都唔太識睇
所以衍生都唔玩
畀我可能會short put 下圖通道底
但有接貨風險唔好short太多

66入唔入得過

同路 我都係睇4.8左右
今日走左一半熊仔了

我set咗43 蚊買😂

43.2 入左

66
44蚊入左

咁多人玩66

巴打做咩咁心急

入66既心態係等收息?

66 42.9了

做咩跌得咁誇張

1658走勢太妖唔玩
1776

1288內銀uptrend

新股細股睇圖冇用
我唔玩

要企穩現價先算突破。最好性交量增

66現價守唔住會斷短期uptrend

1776今日個走勢差到....

2282點睇

請問 6881 點睇

今日可能走一走27call
1171put得太柒

突破左downtrend

唔該巴打

但係呢啲突然一日半日炒起而突破會唔會冇乜參考價值?

短期投機有

走左銀娛call兗煤put

3988 現價入有無問題？諗住長渣

如果揸到退休建議月供

跟巴打11.68買咗656，啱啱12.14放咗賺少少，謝巴打

關愛座巴打 686 睇幾多

656 先岩

我未放。啱啱開車

ff緊佢去通道頂
但要幾有耐性下

冇乜耐性，等佢突破中軸再入

1928點睇？？

1137是否到頂

Hunter巴點睇880?

Hunter巴打點睇1848 ？

隱憂

睇圖冇用
而家估頂係買大細

cant up fig sor

前頂為支持位

即6.8-7.0

四月低位支持
唔太識睇呢幅

畫下1918同3383

1918
除左5月低位我搵唔到可靠支持
3383
3月4月頂6.9係橫向支持

31.2買起 今日35走一半

粉紅之前37走得一半...而加走剩番一半嘅一半喳.......

今日上過35.05 但最後係落返34.9

我覺得27易睇易玩啲

個陣諗住買1928係見佢落後有得追
但而加一拍埋兩隻睇今次個浪27擺明跑贏1928一條街...
好記得五月頭有日全賭股爆升 金沙升上35,36
第二日全部賭股之中得佢大插

所以證明一隻股落後一定有原因

Lp jor 358

屌你好在今日放q哂啲兗煤put中鋁put

27直情係教科書升channel

所以追落後不如追強勢

但要搞清楚係咪水尾
698。2018
你明架啦

3333點睇

真係唔知 今日就落後做好過強勢
暫時成交都夠 希望keep到順住啲報告上

發緊癲。可以唔睇

☹️🤦🏽‍♂️

仲揸緊2380?
902同1071開左車咁耐2380都未開車
不過又跌唔落咁款

睇你熟唔熟市場。講好炒。例如
板塊內比較: 200>27~1128>1928>880
板塊間比較: 科技,保險>資源,航運

2380係失策。不過買左就由佢啦
強勢股27 175 我拎黎炒期權

2380 除淨炒唔炒得過

冇理呀，呢隻唔係熱門野應該炒唔起

1171出陰燭先會再put

同一板塊，大行相對唔係咁睇好佢
都可能係俾我邪住，炒唔起
902沽左無入返，炒得起
到我放棄2380應該就會開車
通常都係咁邪

所以我而家好有耐性。
買左既股唔穿止蝕止賺就唔會走
656買左個幾月終於有啲起色

992 點睇 ???

可分段收集
但要幾有耐性下

902

921

買左隻股本身賺緊30% 但本唔多 賺都係幾千
貪心 諗住佢會有大約40-50%
依家跌到得返10%
應該堅持自己信念等佢40%定有20-30%都照走？
呢啲係咪都係睇自己心態

隻隻股唔同喎，你有冇信心先 ???

要睇咩股
case by case
你自己點set 止賺?
follow自己set既rules去做。唔好憑感覺

請教吓1299，睇唔明個trend

另外，1818同598係咪有排跌，入唔過?

巴打 2388 點睇

388 點睇

想put

問多隻 3888

hi

frost ching

1299

1818

598

巴打可唔可以順勢睇下52

ng.....

not yet confirmed..

1038

2380

嘩992 4.8支持位都穿埋

係，唔好諗住

開車

我揸緊熊仔 出業續個中午5.15買落嚟
而加諗緊食唔食糊

175加油

又係902跑嬴

不要說了

27call太早放
功力有待改善

個勢好

關愛座巴打 2380 Set 幾多止賺

66後悔冇入到

27 options 點部處好

lc 27 strike 44
lc 388 strike 200

你call put咩strike咩月份?

未諗過。。都未正式開車
正股我好有耐性

大把股
寧願錯過唔好坐貨

由於啲option出入比較頻密。唔想下下update個倉
得閒先總結下

睇漏眼未開倉

我見佢係通道中間 又未到頂 未到底 都唔知睇升定跌好

27 gogogo

Ching 3383應該咩位set止賺

快到

如畏高可分段減持

用二百蚊買左27末日 call strike 44

輸極200。但如今日升到前頂44.5都有1000收

見到呢句好安慰

唔係咁諗
你一日都唔知要唔開心幾百次

等緊178
上到黎又磨緊，係上就快啲啦

halo江巴打我係Dv

178的確幾難炒

希望佢生生性性收市破前頂

175 唔覺唔覺12蚊了
27 快D爆上啦

好傷心 星期五入唔到港鐵
依家全部高追

今日高位 明日低位
66 gogogo!

照去

ok
搏唔到

66

so9sad 月供係咪都要等到月尾

樓主 大市有咩睇法

ng...trend is your friend

1055

1317

how about 1928?

前底,前下降通道頂為支持

1478

698

916好似一般般?

not sure
但可以用黃區止蝕

真心請教
其實巴打係點睇個支持/阻力位會唔會穿
唔俾佢掂到條支持位之後穿落去咩

一穿咪走

exact7ly。支持位唔係絕對支持。只係用黎做止蝕止賺位

請問樓主有冇講k線嘅書推介

66 唔等埋我就開車

字典書: 林瑞芬技術分析
強勢股: O'neil - how to make money in stocks圖勝天下
信報

寧錯過勿坐貨
仲有大把股
賭場日日開

823,66,賭股，幾隻都冇人

2380止賺位升至2.95。
656止賺位升至11.8。
跌穿就走

1141點睇

妖股。睇圖冇乜用

今日行商務 見唔到第二本

2380咁快走

冇走呀
如跌穿先走

訂

我止賺位唔係賺到一個固定%或金額先走
咁玩會keep唔到profit甚至倒輸
而係跌穿某個附近支持先走

我定呢兩個止賺位算係進取
幾難跌穿。如真係穿即係又去返原位
唔係志在兩三千賺幅

Thanks

我都唔係跟足呢兩本書玩
你要發展一套適合你自己既交易系統

How to make money in stock
正

2238入唔入得過

my 175 call

巴打可唔可以睇睇隻198

性交量太少睇圖冇用

其實因為依隻坐左好耐

巴打可否睇睇,921
想入呢隻

留意左個post兩星期
Hunter巴打好勁下 多數都中

恭喜巴打, 呢隻有冇止賺位?

如果升穿52週高係咪仲有得升?

呢啲股一定要set止蝕。唔係好大鑊

依隻我由佢啦,擺到有朝一日升返先算,唔係好重倉
BTW, 3988你睇依排最多上到幾多

testing testing
不斷完善緊個系統

希望突破到
收市再諗

希望突破啦。。

一定會, give me five!

依家我3.1入,我見佢上次4蚊又係上唔到,我諗未必突破到,所以諗住4蚊就放

見你地咁開心我又入左D支持

3380 遲來的突破
但其他內房叫做keep trend但好似炒唔起
hunter巴會點睇?

700

Me sink 股王

long put 1171

give u ten

3.1入咁靚

建議唔好用呢個原因黎炒

3380可以用返前頂做支持
有啲內房我都唔太sure

我都賺緊175 CALL $13.5 @0.13 依家升到@0.27 我同你睇法完全一樣

都成年前入

咁都自己睇過下既

今日企穩現價就ok

700會唔會再跌
似入完即穿270

3888

穿左

Call 2333 ho ng ho

give me five too.

Or j call 175 ho

巴打請問 RSI 有冇重大參考價值?
以往我會見RSI高過75就放，
但近排當炒版塊可以超買再超買，
請指教一下。

認真。今日175我可能止賺。唔係因為你

超買回一回再超買
所以參考價值較少

Gum ng j call lor

更加唔可以用黎估頂估底

回一回先
今日咁爆隻call肯定貴

Afraid it no come back ar ching

止賺？ 我見佢仲做緊5浪 有上升通道 基本面有利好消息

屌我放唔到隻call

我諗緊佢會唔會回一回。。。今日option iv好貴。。

368

回左1.幾%

27 call

之前你推介時hold到宜家, thank you.

27破頂安心

岩岩先返黎，本身諗住13蚊就放,點知遲左

hunter 巴 依家44.7入27一手點睇？

我走左啦，大家加油
買入 00175 吉利汽車 12.580
賣出 00175 吉利汽車 12.980

27 加多一張lc 46

正股咁急做咩

可用前頂做支持

跟返你個POST個名呀嘛

我一張坐定定算

想追175
但iv好撚高
忍下手先

ching我唔熟浪
但我知5浪好急好短
會唔會上唔到通道頂?

1313無啦啦今日跌到咁, 好似有排坐

set 止蝕b4 buy stock呀ching

之前3.9入左 唔知應唔應該盡早走 希望有逃生門

175 call settled

1788應唔應該等埋聽日除淨先入？

我買股票唔理除淨

巴打其實你睇幾多

通道頂
但我玩option
一日爆咁多又入哂價可以走先

我走左啦,純粹問下你咋

正股可用前頂做支持位

問多你一隻,700幾時入好

睇你夠唔夠膽搏

上個禮拜都買咗656
其實當泊舊錢埋去算
都唔預佢有幾大upside

聽朝試下入小小先

膠里好似終於識上

今日35.9賣左金沙會唔會好傻豬
好似升穿下降軌

三日睇一次就得

收市入左幾手牛試試

2333屌唔屌得過？

尾市做左2張700sp 265
博佢橫行

提提大家。trend越短越冇咁可靠

Call左一張試下
再升先追
似轉勢，博補裂口

咁大波既股都做short

btw我又put左1171

衰手痕
唔對路止蝕

咁執著1171

me 戒左short option

可以接貨做返SC嘅

上次太衝動

想請問1738應唔應該放 仲係唔係強勢 ?
睇隔離post話係強勢 睇圖都幾靚 所以入左 但幾日由4.8x跌到4.49
利申4.71買

新手求解答

sorry係1728

要思考埋隻股究竟長期定短期定秒期強勢
仲要了解自己究竟係daytrade weektrade定點
因為交易方法都唔同

thx

我會揀強勢股，好過博700轉勢，都未知佢想點。

66 是否確定轉勢？

原來902有期權。。。

關愛巴1928是否已脫離downtrend
聽日除淨

睇圖我都覺得係升降下降軌

但實際上星期五同今日走晒貨
覺得除完剩會跌一輪

同埋如果再入我都入27算...1928真係睇佢落後都落後到炆...

係

銀河一手4皮幾月供緊其他股唔夠錢入一手銀河

本身有1928sp
諗住今日開埋lc
但一睇到聽日除淨，不了

除淨完會唔會又落反去

可以攪攪佢

3383 7.3算唔算支持位

而家暫時不了。。

$40個陣已經心郁郁
不過本唔夠
而家

估下聽日出賭收
27會升定跌

想入一手27 唔知聽日升定跌

所以本金都好重要，唔係機會嚟到都捉唔住

知就all in 孖展再 all in 啦
今日已經炒起左

27應該要搏應該今日追會穩陣啲。用前頂做止蝕

佢好似已經到通道頂

通道頂應該係$47~48

好，就47.5止賺

2638 點睇？

玩option囉，我都係本金唔夠

Lc1113點睇？好似想破頂

今日香港入左700
聽日係咪仆得街

聽日OT完放工去IFC跳

蓉姨700又有入？

有

0288上升軌道入得過?

☹️

我持重貨 每月出糧買1手
每年ununleg收4-5%息
諗住揸到香港開放電網為止

又跌

蓉姨功不可沒

蓉姨功力十足

Gap die me

技術性擊到700

271.3入仲守緊

落到260我入黎陪你

升番上266啦

岩岩262排隊入牛入唔到 唔夠5分鐘就彈上

Want gap me?

gogogo

🚀

700 gogogo
震完繼續上

YUNG e轉勢

巴打點睇2689 突破到橫行？

夾夾夾
trend is your friend

阻力變支持

1478買定離手

3號仔跌番少少，但依家入係咪都係高追？

巴打可否睇睇939 & 1299

939 6.5 係咪好大阻力?

1299 橫行左一段時間，點睇佢幾時開車?

939 6.5仲入 想賺幾多

ng..

有咩唔好? 請指教

1299爆升左一段要chok一排。佢冇跌返落黎已經算強勢
939

1478 準備入

請教下咁畫有冇問題？

企計數浪 佢做左5浪喇喎？

thanks 巴打. 今日有冇推介?

27過山車
繼續坐定定

知唔知博彩收入幾時出

今日下晝唔知幾點

上面好似係睇季度

嘩

即刻4格

嚟料

又過山車

真係唔知佢做咩

好消息出貨

好消息出貨?

如果係呢兩個月買都唔係好多水位，咁都要出

好快架過山車 同個補習學生講兩句又跌 講兩句又升番

同我畫既一樣

正

圖幾靚 但係基本面點 冇乜睇教育股

700 升啦😡😡

27 上唔上到47蚊？

我畫圖得

5浪係咪一定到通道頂?

3浪一定不是最短的浪
依家可能只係伸延三浪
Btw 5浪未必係通道頂 呢個真係未學

388 點睇 佢爆邊未

me hv call waiting...

冇咁快
6月尾7月頭左右
琴晚發夢見到

巴打個三角做咁耐 其實會唔會已經失左效

越耐爆得越勁

仆街call 左6月

基本面黎講 成交量上升先得 姐係股災前既事 7月 係合理啲

molamola...

悶股做住sp收下租先啦

388 call 未平重倉@200 205。。

唔知係咪short...

long同short同有

175想再爆

i mean大戶

平左call
唔知想點

1055繼續上

一上就俾人隊返落，睇多日

頂 我46蚊無走好後悔
依家賺少一半
搵第二隻！

我仲揸緊，諗住佢上，上上下又無力

第二隻有冇推薦
騰訊可以入番未

700我今朝屙個屎就MISS左

上一上46，都唔知有幾多分鐘

3分鐘左右

27好波

入咗正股

吉利早走左

柯屎緊要d

long put 1211

call跌

0688，應不應該走好？

巴打你放晒D 27未

放左喇。option要保守啲
正股可用前頂做止蝕
暫未確認睇淡

前頂應該43左右,我排45開市價走人算

688 想爆邊

應該唔似係六月

排到44.9先走到

巴打你點

啲賭股

好彩琴日無收息賣左金沙

不過今朝手痕34.8左右入左牛仔...

走左一張
淨返一張睇聽日

27 白痴到 45.1 賣跟手45.4入返.......

44.4 cut lose

今日好似冇落到去44.4

咁玩好難贏
ching你冷靜下先

唔好意思打到199 , 我用44.4做止蝕位

係，通常賣左即日都唔會再入返，賺小左好過蝕
利申 175升多幾多都唔關我事

我入貨時 正股 43.7 我strike 44 今日本來可以45.6走 諗住佢穩陣可以升上去 結果就最後45.050 開市價走 浪費一日

諗住收市前270入返700，價到但係未排到我
聽朝再睇

唔係全日最底位收，希望係震倉

唔緊要啦有賺

前頂44.3支持

收到, 巴打隻1317

你過左同我一樣既一日

今日溝完44.5

吉利個lc策略錯左 應該斬邊留邊 0成本沖浪

8452蟹左 蝕走定坐好

見iv冇縮得好勁
開左lc27@13.5

尋日大陽呢幾日縮iv

43.5?

炒乜股尤其呢啲股要set止蝕先好入場
呢啲新股細股睇圖冇用

sorry 175先啱

睇返原來今日做左28個trade

一通

857

881

穿1.25走應該

大市未確認轉淡

1169

恆指未來走勢係點

升市莫估頂

穿左再諗

Qq d lc 唔係好gun 正股郁

縮iv la...

咩叫爆邊

唔係喎
今朝隊落26x果時郁得好快喎

爆上/落

爆單邊呢？

700今日263$個陣升上
算唔算爆邊 直上

一樣意思

悶左好耐出新方向先叫爆邊

暫時倉
正股2380 656 1038
期權long
call: 388@200, 6030@16
put: 1211@46, 1171@5.75

巴打 call put係純睇圖？

梗係，唔通睇業績咩

期權 同牛熊同唔同
新手係咪唔好掂
同aastock個app 新聞個度
成日叫人留意 騰迅賺1xxxx #
點玩

牛熊窩輪點都唔好掂。唔抵玩
玩好正股先學期貨期權

656博破雙頂

請教巴打點睇2111

656唔叫雙頂

1211搏一兩日bb頂超買回落

巴打點睇939

見大陰燭，單日轉向
跟左lp 1211@45

ching sic ball

想問2111 唔係1211 ar

想問右邊每股淨值點睇 有冇用
1224% 20.476

計PB，唔係隻隻都會用得著

想問下各位巴打通常點set止蝕位而又唔會咁易震走

超盈
女性內衣物料供應商
認真唔識睇隻股既走勢。我捉唔到路

通常set喺通道底
前底
前頂呢啲可靠支持位

入日入左呢三隻
預長揸（半年or above)
求評

更正
港視會set 1.8 止蝕/3.0 止賺

好多時會掂一掂支持位就上番去,咁就比人震走左

騰訊，聽日要升呀😡

2380 電力幾時開車 好似無乜有關消息

呢個係咪比錢版本

Igg 掂呀 好似有回購股份派俾員工 11.4

純睇圖

1問自己:
點解要長揸?幾長?
點解要咁set止賺止蝕?
2我唔會長揸任何股。圖啱就入。唔啱就走
3。1137睇圖冇用。我純睇圖炒

799

285

如果穿得唔太犀利會留意多一日半日先確認。但勢色唔對好似我3399操作咁就會即走

836 902車已開
歡迎binc
當初諗住穩陣少少
但發覺太穩陣

回購呀派息呀有機會只係派貨既財技

巴打點睇1398 1958 2009 ？

隔黎post見到 400呢隻
想問hunter點睇
會唔會跌多2蚊

1398

1958

2009

冇圖睇。唔會玩

條數假既冇底都得

唔該巴打
唔好意思想問多少少因爲學緊睇圖
2009係咪姐係跌穿左支持位?
1958就跌到支持位?
thanks so much

6030
利申有call

388
利申有call

753

2009可以睇埋聽日先確認係咪跌穿
1958條橫線都幾脆弱下。受制降軌

睇好卷商版塊？

圖有突破。6030暫時比6837。1788。6881強

Thanks
聽日睇位call

1958早兩日已止蝕，頂唔順小升大回

如果個三角磨左咁耐只係爆一下就早洩我冇野好講。。

6030今日支爉唔多靚仔
觀察下先

去返頸線。再穿我會止蝕

愛雞雞幾好，隻王國紀元幾收得，仲未開放支那an機(ho chi is)

脾罅滴呢個位之前幾次頂黎，搏一搏

wiki應該仲有得去，推高止賺隨時走人lor

27今日收得咁核凸，似會震幾下先再上
希望唔好

我就係咁睇先走call
再諗

27 抖下氣lor

135

慢慢

long put watchlist

短期博反彈

2007目標價短睇~$10.5 , 收市跌穿$9.1止蝕

中長線 $110個底好似幾穩 , 收市跌穿$107止蝕

想買 大家點睇

睇法差唔多
522唔係跌穿左channel?

522 依隻係考慮基本面 , 業績好 , 產品多樣(手機/汽車鏡頭,感能器)
除非跌穿$98 , 否則值得長揸
高位整固 , 可以睇下會唔會再回深D先入

109前頂都有支持

學到野
巴打下次我都自己試下劃左線再一齊討論下
巴打會唔會睇埋恆指個圖睇下個大勢？

借隔離post unknown巴圖

未確認轉淡

2007 現價可入？

if穿線要止蝕

今日等機會入700

希望內銀追一追落後

睇黎有D難道

前日唔買？
尋日更加唔買？
今日先黎心動？

畫線我都識,但點計目標價係10.5
求教

巴打 3311點睇？ 係咪都係跌浪中？

琴日已經排左2次都入唔到

大升買貨 通病

700 黎料🤘

930平1211put

你追返POST,琴日一直等緊，點知低位個陣去左屙屎無入到

關鍵位

我諗緊今朝放唔放qq牛 貪就可以博上280
唔貪就而加食咁d

比我就等280先放
利申: 一樣等緊280$

今日上唔上到280？

700定175好

打1823揾馬仔問下

巴打，你隻qq牛幾錢收回價

希望無揀錯

今日收工

1211教訓: 要玩返啲多人玩既期權

本細得一張坐唔穩175call
我走果陣1.2而家1.6

新手想請教下巴打，以你call388@200為例
係咪200之前就係贏期權個價既差別，
大約大過200就係贏正股玩價同200之差？

can follow 20 day sma

你隻388 fat fat

可以咁講
期權價值=內在值+時間值+引伸波幅
正股未到行使價期權內在值=0
到期時間值=0
可以睇下杜嘯鴻。金曹。歐陽一心既書

Yes!!!!388破大三角

開咗spread, 都有好幾日 月尾hold唔住205真係會食少好多

求策略

恭喜巴打

175

175 go 14 la diu u on9

388咩事升咁多

1813點睇
3頂破唔到係咪應該走

月供左半手388 198價位入..今日終於過200蚊

175係咪到左通道頂？

1113

個市係咪開始無咩力

27 ao最高見過46蚊
我仲以為有料到
點知

902同2380依類股升下停下，
搞乜

再係咁食左半先

388 直升係大市氣數將盡

我自己每次都拎388做最後牛市指標

巴打想請教下 1910

你係option定正股？

牛，10格都冇，今日應該食住啲先25/50%

700今日27x 都係唔入住

照睇圖係唔會破既多 下面買d 人睇住個頂止賺多

牛唔怕啦，冇時間值
暫時未轉勢
幾錢打靶？

今朝走晒qq牛
等272再分段入 等睇280

上下磨唔知磨幾耐，放左啲先賺左係手，再跌再溝都有本錢
38.88

你就好，今朝走到👍

有無巴打有入3836

285有冇巴打有貨 升左幾個月

27儲緊力

11.84果陣已經不停入呢隻

6030畀啲爭扎ok?

set 左價賣一半，破今日個頂呀

未知破唔破到。穿uptrend先走都未遲

水位不多

太早造淡會夾爆
利申過來人

因為廢
me still keep 2380×2000股@2.9

巴打點睇2238

27咁強勢先食得咁少
牛熊唔抵玩

我星期一先入同溝左次貨

175 膠膠膠

Gun u lp 135 ho mo

點解呢半個月388都冇乜點郁 今日會係咁升 尋日仲屎忽痕走左

20 day sma

1888上返上升軌道

集緊氣等爆單邊

我未lp

耐性
正股驚乜

只confirm到break downtrend

我會好好檢討下175既操作

493又食左屎

仲爆緊

Earning more than double
Ping ng ping ho
U dim see

493走勢係有啲妖。我唔會玩

no eye see

388係咪要企穩204先會一路上

全世界升跌唔關佢事，每日1-2格上落，今日先跌多少少

2388係咪都係順住上

好癲

有冇人知400係咩事

14好大阻力
不過我上放就會升穿

400唔啱你同我呢啲咁清純既人玩

285 升得咁靚仔

拿拿拿話口未完
放完即上太空

認真。千奇唔好撈。假數

除時又停牌

隻175入左三次,唔信唔信又升

呢啲19股成日扮見底引傻散入。方便大戶靚價派貨

花生

原來係咁

175一平倉又上
又要搬倉

6030 critical

平27
專心炒175

175重有肉食

我就係見差唔多頂

巴打想問1728 圖

多謝提醒

唔使再眼冤

請問700 個勢點樣
278入，走唔走好

我搵緊位入，諗緊270入唔入好

你270入的話，睇幾多放先

其實我覺得依隻股唔洗咁SAD，長遠黎講我覺得只會升唔會跌
通常係跌個陣就入，升到咁上下，一有跌既SIGNAL就放
如果你係要問我價既，我會答返你上次個頂280 lo

700 我渣緊呀
你地睇路呀

補多句，你睇返條CURVE佢應該回緊，可能會落返240-250既水平
所以你諗諗你等唔等到啦

ok gun

700都要驚--？

support yung e
yung e fong jor 799 mei?

Mei

1970算係築左個底

啱啱先穿底

即係應該會落到$32

本少嘛

唔該巴打
睇埋下星期再決定

其實我覺得係睇你心態，
如果你頂得住由現價跌落250到咪OK,
唔係既，你放左等佢跌到250再買都得
講明先，唔包上280 ka

175 arrr

睇嚟會全日高位收

Shu mud je
Earn less die me

差一個價位升夠1蚊

Ma mi arrrr

巴打點睇2007

175食埋今轉
聽你地講唔追住

175好貴

我今日都食左2轉
頭先見佢回返14差D想入，不過無入到，點知

1910 似向上?

可惜冇乜資金了

唉我 12.88 震走左

其實我覺得仲追得過
不過都係安全d好

唔諗啦，費時揸過星期六日

我都係咁諗

2628 long call jor

i kno tht feel

尾市set 到左當時買入價就跌，改左２次strong hold算

我見佢衝唔穿今日高立就即沽

唔覺唔覺823又52w高
就到價

388 大性交突破
仲要高收

渣住50萬正股 @196.8

期權 6月210,215 各20手 維持
7月215 20手 平半 0成本沖

咩情況下用期權，咩情況下你會買正股？

991會唔會有力升番 定搵位走
2.97入

big ac
me hv 2 call only

我唔夠本咪唯有用期權
不過期權好多玩法。投機呀對沖呀咁

穿左2.76 走？

權倉:
lc 388@200, 6030@16, 2628@25
lp 1171@5.75

可以用橫向支持做止蝕位

Thx 巴打
問多隻3836適唔適合加注

大戶

Lc823@60
Lc1113@62.5
Lc1299@57.5
三隻低風險過夜

50萬股成千萬
50萬蚊股嘛 不過都係大戶

下星期3836應該會再升，今日好多資金流入但仲未爆

1299應該會爆邊

加注同買入都係
數到附近有支持位我先會加

新手 學緊睇圖 支持位3.4，5左右？

我睇58蚊，但唔知要橫行幾耐

除左700
仲有邊隻依期入得過

利申: 新手 等緊26x入700

大戶
愈有錢愈有得玩

700近期會好Chok
12/6恆指換季生效
由11.78%低到10%占比

98，400，000

整左個excel。我發覺我太貼市做太多無謂野

點解會覺得回到26x呢？

⼀
想學睇支持位，問埋呢個4.95咁短算唔算支持位？
新手求教

大佬呀
你睇緊幅一日圖喎

留意到Yung e已轉勢

No $20 no fong

唔識day trade喎ching

Me too
今日做左11個trade, 6個係175

成日trade 啲交易費咪好貴

如果單trade賺到有咩所謂

開新post la wei

早兩日計數，20個trade 都未夠收左3千幾

⼁乛⼀⼀⼀⼂⼃3個月係唔係穩陣啲？
真新手

我得700同你同船
見到你話$20嚇一跳
原來原文講緊799

一通期權6-8蚊張
幾抵玩

175 差唔多食得

平左倉
睇幾錢？

2600各位有咩高見

~$14.5 通道頂

無貨唔好買

清 有無得分享下睇法

Thanks
現價仲有3毫水位

Btw 27點睇？應該仲有得升，但係連續兩日高開低收有穩憂

未炒返資源股 無謂輸時間成本
睇淡 / 整固

關愛巴之前都有講過 , 支持位$44.3~44.5
如果現價入既話 第一關上望通道頂~$47-48 跌穿支持位止蝕

daytrade難度好高
可能要睇盤路
我就睇圖幾日至大半年都有
有人長揸睇好
有人長揸收息
你要了解左自己想點賺錢法。承受幾多風險先

資源股係用黎put
不過大升市我都唔敢硬淡呢類弱勢股

388

今日入左少少貨

巴打呢個咩program黎

去到通道頂就爽

1001

想問恒指係咪等於有幾錢 係個巿入面

my 2380 reach critical point

唔知你問乜

Gun

暫時幾悶下架。不過正股我好有耐性

16 樓市鳩鳩鳩

1

2318

6030

358

656

悶悶地升

星期一一朝早睇下搵唔搵到位換1038入1478

1816

巴打，想問下你畫D線即係咩意思？

1728星期一追唔追好

佢下個支持位係邊？想入啲做長線